大埔邊間洗牙好?

有冇介紹

我會覺得咁耐先洗一次 去遠少少都無乜所謂

咁其他區有無好介紹?我上年洗果間覺得洗得好hea,15分鐘都冇就出返黎?

Sorry唔清楚

仲有, 我想問,我好多隻牙齒中間都有啡色既野係度,其實係蛀牙定係污垢黎?有係得搞返好?

仁愛堂